@misc{ofBool,
  title = {{Μετάφραση της λέξης "Boolean" στα Ελληνικά, σύμφωνα με το WordReference.com}},
  howpublished = "\url{https://www.wordreference.com/engr/boolean}",
  year = {2008}, 
  note = "[Τελευταία πρόσβαση; \today]"
}

@misc{numberOfRestaurants,
  title = {{Αναφορά στον εκτιμώμενο αριθμό εστιατορίων σε μεγάλες πόλεις ανά την υφήλιο σύμφωνα με το worldcitiescultureforum.com}},
  howpublished = "\url{http://www.worldcitiescultureforum.com/data/number-of-restaurants}",
  year = {2018}, 
  note = "[Τελευταία πρόσβαση; \today]"
}

@misc{numberOfMenuItems,
 title = {{Αναφορά σε παραδείγματα από μενού καταστημάτων της Θεσσαλονίκης σύμφωνα με το e-food.gr}},
  howpublished = "\url{https://www.e-food.gr/delivery/thessaloniki}",
  year = {2018}, 
  note = "[Τελευταία πρόσβαση; \today]"
}